[又死2隻]前妻要高額生活費 川漢攬女投河雙亡

四川眉山市仁壽縣前日發生倫常慘劇，一名男子抱着年僅一歲多的女兒跳河輕生，雙雙溺亡。知情者稱，該男子與妻子離婚後，女兒跟隨前妻生活，惟因前妻逼其每月給孩子5000元人民幣的生活費，最終他無奈下攬女跳河自盡。

從現場短片所見，該對父女遺體被打撈上岸後，兩人仍緊緊擁在一起。後經現場民眾將該對父女分離後，溺斃男子雙臂仍呈現抱緊狀態，而現場有一名疑為男死者的前妻，跪在女童屍體旁痛哭。

當地公安內部文件顯示，於事發當日，陳姓男死者的楊姓前妻已因瑣事，毆打陳男母親，其後楊女更聯同母親圍毆陳母。其中楊女母親已被行政拘留10天。惟陳姓男死者自盡的確切原因，官方未有公布。

好事成雙

女人累人

窮人_ _ _